知道咩叫24515先係真正既淡友 !!!!

一路做淡一路對沖

一齊經歷過生死既揮揮手

來回地獄又折返人間